{"sEcho":4,"iTotalRecords":163,"iTotalDisplayRecords":163,"aaData":[["574694","400560","249.V.2662\/2014\/95","","","Az ingatlan belter\u00fcleti kivett lak\u00f3h\u00e1z . Ter\u00fcletnagys\u00e1ga: 602 m2. K\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna telefon. Megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge: ki\u00e9p\u00edtett \u00fat.  Falazata: t\u00e9gla. Alapter\u00fclete: 140 m2. K\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka: 100%. M\u0171szaki \u00e1llapota: k\u00f6zepes. Megjegyz\u00e9s: lakott- z\u00e1rt ingatlan k\u00edv\u00fclr\u0151l megtekintve. Szintek sz\u00e1ma : tet\u0151teres.","36000000","26975000","2020-02-12 18:00:00","","","","","2782199","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/1\/a\/k2782200.jpg","1171 Budapest, N\u00e1poly utca 107.","18000000","","false","163","",""],["573761","399900","004.V.3760\/2013\/197","","","t\u00e9glalak\u00e1s, alapter\u00fclet: 25 m2, szob\u00e1k sz\u00e1ma: 1 szoba, emelet: 4. emelet 10. ajt\u00f3","17200000","","2020-02-14 08:00:00","","","","","2776032","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/5\/1\/4\/k2776033.jpg","1114 Budapest, Fadrusz utca 31. 4\/10.","17200000","","false","163","",""],["572619","399073","0221.V.1974\/2012\/454","","","Az ingatlan a tulajdoni lap, valamint az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n 71 m2 alapter\u00fclet\u0171 lak\u00e1s. Az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00edtett f\u00e9nyk\u00e9pek t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171ek, a licit megt\u00e9tele el\u0151tt sz\u00edveskedjen az ingatlan jelenlegi \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l szem\u00e9lyes meggy\u0151z\u0151dni. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","18000000","37360000","2020-02-14 08:00:00","","","","","2769410","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/0\/e\/7\/k2769411.jpg","1136 Budapest, Holl\u00e1n Ern\u0151 utca 46. F\u00f6ldszint 3.","18000000","","false","163","",""],["574743","400593","024.V.2891\/2018\/125","","","\u00c1rver\u00e9sre ker\u00fcl egy 752 m2 alapter\u00fclet\u0171 kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar, gazdas\u00e1gi \u00e9p\u00fclet 1\/16 tulajdoni h\u00e1nyada. Az \u00e1rver\u00e9si el\u0151leg \u00e9s az aktiv\u00e1l\u00e1si k\u00e9relem v\u00e9grehajt\u00f3i irod\u00e1hoz t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meg\u00e9rkez\u00e9se legk\u00e9s\u0151bb 2020.02.11-ig.\r\nFentiekre tekintettel az ingatlan minim\u00e1l \u00e1ra: 910 000 Ft. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","1820000","910000","2020-02-14 11:00:00","","","","","2782450","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/d\/3\/k2782451.jpg","1155 Budapest, XV. ker\u00fclet Orosh\u00e1za Utca 6.","910000","","false","163","",""],["571889","398536","235.V.1264\/2019\/30","","","Belter\u00fcleti, ki\u00e9p\u00edtett \u00e9s pormentes \u00faton megk\u00f6zel\u00edthet\u0151 t\u00e1rsash\u00e1zi lak\u00e1s. A t\u00e1rsash\u00e1z kora 129 \u00e9v. Falazata t\u00e9gla, a h\u00e9jazat \u00e1llapota k\u00f6zepes. Az ingatlan alapter\u00fclete 57 m2. \u00d6sszk\u00f6zm\u0171ves lak\u00e1s (v\u00edz, villany, csatorna, g\u00e1z). F\u0171t\u00e9se egyedi m\u00e9r\u0151s. Helyis\u00e9gei 2 szoba \u00e9s 1 f\u00e9l szoba.","36822000","36900000","2020-02-14 13:00:00","","","","","2765709","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/8\/0\/7\/k2765710.jpg","1071 Budapest, D\u00f3zsa Gy\u00f6rgy \u00fat 52. 3\/2.","18411000","","false","163","",""],["575142","400904","0249.V.0964\/2009\/153","","","panellak\u00e1s, alapter\u00fclet(m2):49 m2 , szob\u00e1k sz\u00e1ma:2 eg\u00e9sz szoba, az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171","28000000","","2020-02-14 17:00:00","","","","","2784654","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/9\/d\/k2784655.jpg","1173 Budapest, Kasz\u00e1l\u00f3 \u00fat 113. B.Lh.4\/14.","21000000","","false","163","",""],["575167","400927","0249.V.2936\/2011\/41","","","Lak\u00e1s\nAlapter\u00fclet:73 m2","12000000","16620000","2020-02-14 18:00:00","","","","","2784817","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/c\/1\/k2784818.jpg","1173 Budapest, \u00dajlak utca 23-39. E.Lph..Fszt.3.","9000000","","false","163","",""],["573589","399749","397.V.2132\/2015\/125","","","Belter\u00fcleten fekv\u0151 30 m2-es t\u00e9glafalazat\u00fa, komfortos, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves ingatlan. Helyis\u00e9gei: 1db szoba, konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, Wc, el\u0151szoba. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","16500000","","2020-02-15 10:00:00","","","","","2774813","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/c\/6\/k2774814.jpg","1083 Budapest, Pr\u00e1ter utca 29. 4.Em.1.","16500000","","false","163","",""],["573710","399869","397.V.1847\/2018\/33","","","Belter\u00fcleti 897 m2-es telken 90+80 m2-es lak\u00f3ingatlan. \u00d6sszk\u00f6zm\u0171ves, G\u00e1z k\u00f6zponti f\u0171t\u00e9ses. Helyis\u00e9gei: 5+1\/2 szoba, 2db konyha, 2db f\u00fcrd\u0151szoba, 2db el\u0151szoba.\nA rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 dokumentumok alapj\u00e1n az ingatlanra bejegyzett \u00d6zvegyi jog sikeres \u00e1rver\u00e9s eset\u00e9n t\u00f6rl\u00e9sre ker\u00fcl.\n1994-\u00e9vi LIII. t\u00f6rv\u00e9ny 137.\u00a7 (2) *  Nem terheli az ingatlant megszerz\u0151 tulajdonos tulajdonjog\u00e1t a haszon\u00e9lvezeti jog - f\u00fcggetlen\u00fcl att\u00f3l, hogy az ingatlan-nyilv\u00e1ntart\u00e1sba be van-e jegyezve -, ha annak jogosultja a v\u00e9grehajt\u00e1st k\u00e9r\u0151 k\u00f6vetel\u00e9s\u00e9nek kiel\u00e9g\u00edt\u00e9s\u00e9\u00e9rt felel\u0151s, vagy ha azt a jelz\u00e1logjog keletkez\u00e9se ut\u00e1n szerz\u0151d\u00e9ssel l\u00e9tes\u00edtett\u00e9k. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","59500000","","2020-02-15 12:00:00","","","","","2775788","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/d\/4\/f\/k2775789.jpg","1164 Budapest, D\u00e9csi J\u00f3zsef utca 3.","59500000","","false","163","",""],["575363","401084","533.V.0567\/2019\/174","","","lak\u00e1s, alapter\u00fclet(m2):75 m2, szob\u00e1k sz\u00e1ma:3 eg\u00e9sz szoba, az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171 (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","85000000","","2020-02-15 20:00:00","","","","","2785927","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/0\/c\/3\/k2785928.jpg","1138 Budapest, N\u00e9pf\u00fcrd\u0151 utca 3\/a 4\/8","85000000","","false","163","",""],["573649","399800","285.V.0062\/2019\/70","","","Budapest XX. Ker\u00fcleti, belter\u00fcleti, 32 n\u00e9gyzetm\u00e9teres, t\u00e1rsash\u00e1zi lak\u00e1s.","4000000","8000000","2020-02-17 08:00:00","","","","","2775275","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/e\/a\/3\/k2775276.jpg","1202 Budapest, L\u00e1z\u00e1r utca 13 F\u00f6ldszint","2000000","","false","163","",""],["567382","395370","079.V.3654\/2013\/190","","","T\u00f6bbszintes, lapos tet\u0151s, panel t\u00e1rsash\u00e1z 70 m2-es lak\u00e1sa.  \u00c9p\u00edt\u00e9si \u00e9ve: kb. 1985.  K\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka: 100%.  F\u0171t\u00e9se: t\u00e1vf\u0171t\u00e9s\nHelyis\u00e9gei: 2 szoba, 2 f\u00e9lszoba, be\u00e9p\u00edtett konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, wc, el\u0151szoba, erk\u00e9ly\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, g\u00e1z, villany, csatorna. \n (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","19600000","19600000","2020-02-17 19:00:00","","","","","2731938","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/4\/4\/k2731939.jpg","1195 Budapest, Zr\u00ednyi utca 9. Fszt. 1.","19600000","","false","163","",""],["575426","401127","249.V.1149\/2015\/96","","","69 m2 alapter\u00fclet\u0171 lak\u00e1s.\nSzintek sz\u00e1ma: f\u00f6ldszint+emelet; Falazata: t\u00e9gla; K\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka: 100%; Alapja: beton; Tet\u0151zet: cser\u00e9p; \u00c9letkor: kb. 12 \u00e9v; Helyis\u00e9gei: 1 eg\u00e9sz \u00e9s 3 f\u00e9l szoba; K\u00f6zm\u0171vek: v\u00edz, villany, csatorna, g\u00e1z, telefon. Megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9g: szil\u00e1rd \u00fat, k\u00f6zforgalomt\u00f3l kb. 10 perc. Megjegyz\u00e9s: Z\u00e1rt lak\u00e1s, k\u00edv\u00fclr\u0151l megtekintve.","29500000","31000000","2020-02-17 20:00:00","","","","","2786196","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/b\/3\/k2786197.jpg","1171 Budapest, F\u00fcgg\u0151cinege utca 22. Fszt. 2.","14750000","","false","163","",""],["575265","401006","801.V.1536\/2017\/184","","","25 m2 lak\u00e1s: 1 szoba, konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, el\u0151szoba, falazata: t\u00e9gla, f\u0171t\u00e9s: egyedi k\u00f6zponti f\u0171t\u00e9s, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves,","9400000","11564000","2020-02-18 08:00:00","","","","","2785324","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/d\/8\/1\/k2785325.jpg","1147 Budapest, Telepes utca 25. Fsz. 17.","4700000","","false","163","",""],["572825","399220","041.V.1983\/2010\/149","","","Csepelen a Kir\u00e1lymajorban, 10 emeletes panel s\u00e1vh\u00e1z f\u00f6ldszintj\u00e9n, 53 m2 alapter\u00fclet\u0171, 1 + 2 f\u00e9lszob\u00e1s lak\u00e1s. A f\u00e9nyk\u00e9p csak t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171, az aj\u00e1nlatt\u00e9tel el\u0151tt szem\u00e9lyesen gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg az ingatlanr\u00f3l! (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","17500000","17500000","2020-02-18 16:00:00","","","","","2770592","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/0\/d\/k2770593.jpg","1212 Budapest, Dunad\u0171l\u0151 \u00fat 3. A. Lph. Fsz\/3.","17500000","","false","163","",""],["573760","399899","078.V.3775\/2017\/141","","","lak\u00e1s alapter\u00fclete: 50 m2\nhelyis\u00e9gei: 2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba\nf\u0171t\u00e9s: egyedi k\u00f6zponti","5500000","","2020-02-18 18:00:00","","","","","2776022","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/c\/e\/5\/k2776023.jpg","1145 Budapest, Columbus utca 24\/a Alagsor 2.","5500000","","false","163","",""],["573421","399631","0078.V.0843\/2011\/102","","","alapter\u00fclete: kb. 13 m2 \n1 helyis\u00e9gb\u0151l \u00e1ll, wc \u00e9s f\u00fcrd\u0151szoba nincs, f\u0171t\u00e9s nincs","8000000","","2020-02-18 19:00:00","","","","","2773974","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/d\/4\/0\/k2773975.jpg","1041 Budapest, K\u00e1rolyi Istv\u00e1n utca 42. Fsz.11.","8000000","","false","163","",""],["572014","398641","012.V.1582\/2010\/70","","","Csepelen a Kir\u00e1lyerd\u0151ben, el\u0151kertes, 3 lakr\u00e9szes ingatlan az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s t\u00e1rgya. F\u00f6ldes\r\n\u00fattal k\u00f6zel\u00edthet\u0151 meg. Az ingatlanon 3 \u00e9p\u00fclet tal\u00e1lhat\u00f3. Falazatuk t\u00e9gla, alapoz\u00e1suk beton. Vezet\u00e9kes v\u00edzzel, g\u00e1zzal, villannyal\r\nell\u00e1tottak. Ker\u00edt\u00e9se beton alapon fal\u00e9c. A k\u00f6zforgalm\u00fa k\u00f6zleked\u00e9st\u0151l val\u00f3 t\u00e1vols\u00e1ga kb. 10 perc. Az ingatlanra vonatkoz\u00f3an a 2007.\r\nm\u00e1rcius 29-\u00e9n kelt haszn\u00e1lati megoszt\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s \u00e1ll rendelkez\u00e9sre, amely alapj\u00e1n az ingatlan bek\u00f6lt\u00f6zhet\u0151 \u00e1llapotban ker\u00fcl\r\n\u00e1rverez\u00e9sre. Az ad\u00f3s a kor\u00e1bbi tulajdonos jog\u00e1n az ingatlannal szemben \u00e1llva, az els\u0151 \"A\" jel\u0171 lak\u00e1s, valamint a telekingatlanb\u00f3l ahhoz\r\ntartoz\u00f3 ar\u00e1nyos (271 m2-es ter\u00fclet\u0171) - a v\u00e1zrajzon \"I\"-gyel jel\u00f6lt - h\u00e1nyad (az utcafront \u00e9s a telekhat\u00e1r, a bal oldali telekhat\u00e1r, illetve a\r\ntelekingatlan fel\u00e9n\u00e9l jel\u00f6lt hosszanti v\u00e1laszvonal \u00e1ltal hat\u00e1rolt ter\u00fclet), tov\u00e1bb\u00e1 szint\u00e9n \"A\" jel\u0171 mell\u00e9k\u00e9p\u00fclet kiz\u00e1r\u00f3lagos\r\nhaszn\u00e1lat\u00e1ra jogosult. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","16000000","","2020-02-25 10:00:00","","","","","2766363","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/e\/3\/9\/k2766364.jpg","1213 Budapest, XXI. ker\u00fclet Dinny\u00e9s Utca 7.","16000000","","false","163","",""],["571089","397954","012.V.1560\/2019\/20","","","69 m2-es lak\u00e1s. Alapoz\u00e1sa beton, falazata panel. Helyis\u00e9gei: 2 szoba, 2 f\u00e9lszoba, 1\r\nkonyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba. F\u0171t\u00e9se t\u00e1v. \u00d6sszk\u00f6zm\u0171ves. Ki\u00e9p\u00edtett \u00fattal megk\u00f6zel\u00edthet\u0151. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","10920000","","2020-02-26 17:00:00","","","","","2761179","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/f\/b\/5\/k2761180.jpg","1203 Budapest, XX. ker\u00fclet Baross Utca 34. 3. emelet 38. ajt\u00f3","10920000","","false","163","",""],["576446","401809","221.V.0751\/2018\/150","","","Az ingatlan a tulajdoni lap, valamint az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n sz\u00f6vetkezeti h\u00e1zban tal\u00e1lhat\u00f3 cs\u00fasztatott zsalu lak\u00e1s. Alapter\u00fclete 54 m2. Helyis\u00e9gei 2 szoba, 1 el\u0151szoba + hozz\u00e1 tartoz\u00f3 mell\u00e9khelyis\u00e9gek.\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge vezet\u00e9kes v\u00edz - villany - g\u00e1z - csatorna.\nF\u0171t\u00e9s: t\u00e1v.","4637500","","2020-02-28 08:00:00","","","","","2792583","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/7\/e\/k2792584.jpg","1184 Budapest, Lakatos \u00fat 24. 8\/32.","2318750","","false","163","",""],["575345","401074","004.AV.0004\/2018\/175","","","\u00fcd\u00fcl\u0151\/nyaral\u00f3, alapter\u00fclet: 7514 nm","706316000","","2020-02-28 08:00:00","","","","","2785849","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/0\/f\/k2785850.jpg","1121 Budapest, Moha utca 16.","353158000","","false","163","",""],["574381","400340","0004.V.2316\/2012\/563","","","t\u00e9glalak\u00e1s, alapter\u00fclet: 27 m2, szob\u00e1k sz\u00e1ma: 1 szoba","3780000","4000000","2020-02-28 08:00:00","","","","","2780108","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/8\/b\/f\/k2780109.jpg","1084 Budapest, B\u00e9rkocsis utca 31.Fszt.1.","1890000","","false","163","",""],["571069","397944","012.V.767\/2013\/71","","","Csepelen a Belv\u00e1rosban, 10 emeletes panel s\u00e1vh\u00e1zban l\u00e9v\u0151, 1 + 2 f\u00e9lszob\u00e1s,\r\n\u00f6sszkomfortos lak\u00e1s az \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s t\u00e1rgya. A panelprogram keret\u00e9ben a h\u00e1zat fel\u00faj\u00edtott\u00e1k, leszigetelt\u00e9k, az ablakokat kicser\u00e9lt\u00e9k, a\r\nradi\u00e1torokat h\u0151mennyis\u00e9gm\u00e9r\u0151vel ell\u00e1tt\u00e1k. A lak\u00e1s alapter\u00fclete 51 m2. Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 helyis\u00e9gek sz\u00e1ma 4. Vezet\u00e9kes v\u00edzzel, g\u00e1zzal,\r\nvillannyal, csatorn\u00e1val ell\u00e1tott. F\u0171t\u00e9se t\u00e1v. Szigetel\u00e9se j\u00f3. Ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fattal megk\u00f6zel\u00edthet\u0151. A k\u00f6zforgalm\u00fa k\u00f6zleked\u00e9st\u0151l val\u00f3\r\nt\u00e1vols\u00e1ga 2-3 perc. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","2800000","","2020-03-02 10:00:00","","","","","2761106","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/4\/5\/k2761107.jpg","1212 Budapest, XXI. ker\u00fclet Petz Ferenc Utca 26. 7. emelet 71. ajt\u00f3","2800000","","false","163","",""],["570427","397459","079.V.1850\/2016\/58","","","552 nm-es ter\u00fcleten elhelyezked\u0151 Kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar. Az \u00e9p\u00fclet f\u00f6ldszintes, k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka 100%, alapoz\u00e1sa beton, falazata t\u00e9gla, a lak\u00e1s alapter\u00fclet 75nm, f\u0171t\u00e9se egyedi k\u00f6zponti f\u0171t\u00e9s, k\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, g\u00e1z, villany, csatorna\nAz ingatlan tulajdoni lapon tal\u00e1lhat\u00f3 c\u00edme:1188 Budapest, Damjanich u. 88\/c, term\u00e9szetbeni c\u00edme:1188 Budapest, Damjanich u. 88\/b (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","24600000","","2020-03-02 16:00:00","","","","","2753877","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/d\/e\/k2753878.jpg","1188 Budapest, Damjanich utca 88\/b.","24600000","","false","163","",""],["571873","398520","500.V.0155\/2018\/182","","","Az ingatlan az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny, valamint az ingatlan-nyilv\u00e1ntart\u00e1s adatai szerint egy t\u00f6bbszintes t\u00e1rsash\u00e1zban tal\u00e1lhat\u00f3 51 m2 alapter\u00fclet\u0171, \u00fczlethelyis\u00e9g megjel\u00f6l\u00e9s\u0171 ingatlan. Az ingatlan ki\u00e9p\u00edtett pormentes \u00fatr\u00f3l megk\u00f6zel\u00edthet\u0151, alapoz\u00e1sa beton, falazata t\u00e9gla, k\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz - g\u00e1z - villany - csatorna.\nAz ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt f\u00e9nyk\u00e9pfelv\u00e9telek t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171ek.","33150000","16575000","2020-03-03 08:00:00","","","","","2765628","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/f\/3\/8\/k2765629.jpg","1065 Budapest, Bajcsy-zsilinszky \u00fat 27. F\u00f6ldszint 3b. Ajt\u00f3","16575000","","false","163","",""],["574970","400761","038.V.2030\/2018\/107","","","46 n\u00e9gyzetm\u00e9ter alapter\u00fclet\u0171 t\u00e1vf\u0171t\u00e9ses, panel falazat\u00fa lak\u00e1s. Helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 f\u00e9l szoba, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 wc, 1 el\u0151szoba.","24300000","","2020-03-03 13:00:00","","","","","2783629","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/a\/9\/k2783630.jpg","1045 Budapest, Pozsonyi utca 2\/b. 1\/16.","24300000","","false","163","",""],["572229","398780","500.V.0668\/2014\/296","","","Az ingatlan az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny, valamint az ingatlan-nyilv\u00e1ntart\u00e1s adatai szerint egy t\u00f6bbszintes sz\u00f6vetkezeti h\u00e1zban tal\u00e1lhat\u00f3 46 m2 alapter\u00fclet\u0171, lak\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9s\u0171 ingatlan. Az ingatlan ki\u00e9p\u00edtett pormentes \u00fatr\u00f3l megk\u00f6zel\u00edthet\u0151, \u00e9letkora ~47 \u00e9v, \u00e1llapota k\u00f6zepes, alapoz\u00e1sa beton, szigetel\u00e9se teljes \u00e9rt\u00e9k\u0171, falazta panel, tet\u0151szerkezete lapos tet\u0151, helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 f\u00e9lszoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, f\u0171t\u00e9se t\u00e1vf\u0171t\u00e9s.\nAz ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt f\u00e9nyk\u00e9pfelv\u00e9telek t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171ek.","15600000","15912000","2020-03-05 08:00:00","","","","","2767351","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/7\/c\/0\/k2767352.jpg","1144 Budapest, Tihany utca 38-40. 2. Emelet 51. Ajt\u00f3","15600000","","false","163","",""],["575328","401061","0464.V.1980\/2018\/99","","","sz\u00e1r\u00edt\u00f3, 712 m2\nAz \u00e1rver\u00e9shez felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","999754","","2020-03-06 12:00:00","","","","","2785697","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/7\/1\/3\/k2785698.jpg","1076 Budapest, P\u00e9terfy S\u00e1ndor utca 19. Tet\u0151szint","499877","","false","163","",""],["575477","401172","0464.V.1595\/2012\/153","","","lak\u00e1s, 56 m2, 1 szoba + 2 f\u00e9lszoba\nAz \u00e1rver\u00e9shez felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","11600000","","2020-03-06 18:00:00","","","","","2786509","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/e\/f\/0\/k2786510.jpg","1148 Budapest, Nagy L. Kir. \u00fatja 83. A. I\/6.","5800000","","false","163","",""],["575329","401062","0464.V.1427\/2011\/128","","","lak\u00e1s, 27 m2, 1 szoba\nAz \u00e1rver\u00e9shez felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","6000000","3840000","2020-03-06 20:00:00","","","","","2785717","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/4\/e\/k2785718.jpg","1063 Budapest, Bajnok utca 29. Fszt. 9.","3000000","","false","163","",""],["570392","397434","0223.V.0741\/2018\/63","","","Alapter\u00fclete: 83 m2, Megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge: ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fat,K\u00f6zforgalmi k\u00f6zleked\u00e9st\u0151l val\u00f3 t\u00e1vols\u00e1g: kb. 50 m,Rendeltet\u00e9se: iroda,Szintek sz\u00e1ma: t\u00f6bbszintes,K\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka: 100 %,Szigetel\u00e9se: teljes \u00e9rt\u00e9k\u0171,Falazata: \u00f6nt\u00f6tt vasbeton,\u00c9p\u00edt\u00e9s \u00e9ve: 1966,\u00c1llapota: j\u00f3,Komfortfokozata: \u00f6sszkomfortos,Lak\u00e1sban l\u00e9v\u0151 helyis\u00e9gek: 4 db szoba, 1 db konyha, 1 db f\u00fcrd\u0151szoba, 1 db WC, 1 db el\u0151szoba,F\u0171t\u00e9se: k\u00f6zponti,Melegv\u00edz ell\u00e1t\u00e1sa: k\u00f6zponti,K\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves","33200000","23240000","2020-03-09 08:00:00","","","","","2753696","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/4\/1\/k2753697.jpg","1087 Budapest, Luther utca 4. 5\/30","23240000","","false","163","",""],["570393","397435","0223.V.1778\/2018\/48","","","Ingatlan fekv\u00e9se: belter\u00fclet, megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9g: ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fat, k\u00e9sz\u00fclets\u00e9gi fok: 100%, \u00e9letkora: ~ 100 \u00e9v, \u00e1llapota: k\u00f6zepes, szigetel\u00e9s: teljes \u00e9rt\u00e9k\u0171, helyis\u00e9gei: szoba, f\u00e9lszoba, konyha, f\u00fcr\u0151szoba, el\u0151szoba, kamra, szob\u00e1k burkolata: padl\u00f3 - parketta - sz\u0151nyegpadl\u00f3, mell\u00e9khelyis\u00e9gek burkolata: beton - melegpadl\u00f3 - j\u00e1r\u00f3lap, k\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9g: vezet\u00e9kes v\u00edz, csatorna, villany, g\u00e1z.","11600000","","2020-03-09 08:00:00","","","","","2753704","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/3\/8\/k2753705.jpg","1146 Budapest, Th\u00f6k\u00f6ly \u00fat 61. As.","5800000","","false","163","",""],["575981","401511","285.V.2860\/2017\/130","","","Budapest XII. Ker\u00fcleti, belter\u00fcleti, 66 n\u00e9gyzetm\u00e9teres rakt\u00e1r.","23100000","","2020-03-09 08:00:00","","","","","2789680","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/9\/5\/d\/k2789681.jpg","1125 Budapest, Gy\u00f6rgy Alad\u00e1r utca 35-39. Alagsor 2.","11550000","","false","163","",""],["576983","402130","0285.V.0017\/2013\/154","","","Bp., XX. ker.,kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar megjel\u00f6l\u00e9s\u0171, j\u00f3 \u00e1llapot\u00fa, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves ingatlan t\u00e1gas nappalival, tet\u0151t\u00e9r-be\u00e9p\u00edt\u00e9ssel. \nAlapter\u00fclet:kb 80+80 = 160 nm","23376000","","2020-03-09 08:00:00","","","","","2796220","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/c\/4\/e\/k2796221.jpg","1205 Budapest, Peterdy utca 4.","11688000","","false","163","",""],["577128","402239","014.V.1318\/2019\/97","","","1064 m2  ter\u00fclet\u0171 kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar, gazdas\u00e1gi \u00e9p\u00fclet m\u0171vel\u00e9si \u00e1g\u00fa ingatlan 1\/1 ar\u00e1ny\u00fa tulajdoni h\u00e1nyada ker\u00fcl \u00e1rver\u00e9sre. Az ingatlan szil\u00e1rd \u00faton, a k\u00f6zforgalomt\u00f3l k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 3-4 perc alatt k\u00f6zel\u00edthet\u0151 meg. Az ingatlan \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves (v\u00edz, villany, g\u00e1z, tel., csatorna). Rendeltet\u00e9se lak\u00f3h\u00e1z, falazata t\u00e9gla, k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka 100%. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","48000000","","2020-03-09 11:00:00","","","","","2797006","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/3\/c\/8\/k2797007.jpg","1171 Budapest, Tan\u00e1r utca 29.","48000000","","false","163","",""],["577208","402290","014.V.0813\/2018\/117","","","T\u00f6bbszintes, beton alapoz\u00e1s\u00fa t\u00e9gla\u00e9p\u00fcletben 33 m2-es, komfortos lak\u00e1s az alap\u00edt\u00f3 okiratban meghat\u00e1rozott helyis\u00e9gekkel ker\u00fcl \u00e1rver\u00e9sre. A lak\u00e1s helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, wc. A szob\u00e1k \u00e9s a mell\u00e9khelyis\u00e9gek padl\u00f3zata parketta \u00e9s j\u00e1r\u00f3lap. F\u0171t\u00e9se g\u00e1z.","25000000","","2020-03-10 09:00:00","","","","","2797800","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/5\/8\/k2797801.jpg","1108 Budapest, Tavas utca 3\/b.Fszt. 12.","12500000","","false","163","",""],["577505","402479","280.V.0963\/2019\/51","","","74 m2-es, 2 \u00e9s f\u00e9l szob\u00e1s lak\u00f3telepi lak\u00e1s. Az \u00f6n\u00e1ll\u00f3 ingatlanhoz tartoznak az alap\u00edt\u00f3 okiratban meghat\u00e1rozott helyis\u00e9gek.\nA k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.\nA b\u00edr\u00f3s\u00e1g elrendelte az ingatlan \u00e1rver\u00e9s \u00fatj\u00e1n t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s\u00e9t \u00fagy, hogy a legkisebb \u00e1rver\u00e9si v\u00e9tel\u00e1r 23.400.000.-Ft.","23400000","","2020-03-10 10:00:00","","","","","2799888","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/4\/5\/k2799889.jpg","1118 Budapest, Kapt\u00e1rk\u0151 utca 5. Iv\/13.","23400000","","false","163","",""],["575410","401117","522.V.1563\/2017\/180","","","48 nm 2 szob\u00e1s panel lak\u00e1s.\nKb. 46 \u00e9ves, beton alapoz\u00e1s\u00fa, panel falazat\u00fa, panel lapostet\u0151s, 100% k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi fok\u00fa, k\u00f6zepes \u00e1llapot\u00fa, r\u00e9szben szigetelt, t\u00f6bbszintes \u00e9p\u00fcletben tal\u00e1lhat\u00f3 48 n\u00e9gyzetm\u00e9ter alapter\u00fclet\u0171 lak\u00e1s.\nHelyis\u00e9gei: 2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, 1 wc. T\u00e1vf\u0171t\u00e9ses. K\u00f6zm\u0171vek: vezet\u00e9kes v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna.\n(t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3, ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n) (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","20000000","","2020-03-10 12:00:00","","","","","2786124","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/9\/5\/k2786125.jpg","1035 Budapest, Szentendrei \u00fat 6. 5\/26.","20000000","","false","163","",""],["574075","400125","012.V.540\/2011\/58","","","407 m2-es ingatlan \u00e9s a rajta tal\u00e1lhat\u00f3 \u00e9p\u00fclet. Ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fattal\r\nmegk\u00f6zel\u00edthet\u0151. Vezet\u00e9kes v\u00edzzel, villannyal, g\u00e1zzal, csatorn\u00e1val ell\u00e1tott. Az \u00e9p\u00fclet f\u00f6ldszintes. Falazata t\u00e9gla. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","2250000","","2020-03-10 13:00:00","","","","","2777992","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/0\/3\/6\/k2777993.jpg","1238 Budapest, XXIII. ker\u00fclet Aranykal\u00e1sz Utca 5.","1125000","","false","163","",""],["574799","400642","0522.V.0692\/2013\/338","","","66 nm 3 szob\u00e1s panel lak\u00e1s\nKb. 40 \u00e9ves, t\u00f6bbszintes, beton alapoz\u00e1s\u00fa, 100%-os k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi fok\u00fa, k\u00f6zepes \u00e1llapot\u00fa, r\u00e9szben szigetelt, panel falazat\u00fa, panel lapos-tet\u0151s \u00e9p\u00fcletben tal\u00e1lhat\u00f3 66 n\u00e9gyzetm\u00e9ter alapter\u00fclet\u0171 lak\u00e1s teljes 2\/2 h\u00e1nyada ker\u00fcl \u00e1rver\u00e9sre.\nA lak\u00e1s helyis\u00e9gei: 3 szoba, 1 konyha, 1 kamra, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, 1 wc. K\u00f6zm\u0171vek: vezet\u00e9kes v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna. T\u00e1vf\u0171t\u00e9ses. Az ingatlanhoz tartoznak a t\u00e1rsash\u00e1z alap\u00edt\u00f3 okiratban meghat\u00e1rozott helyis\u00e9gek.\n(t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3, az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n)","15500000","8525000","2020-03-10 15:00:00","","","","","2782737","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/c\/e\/k2782738.jpg","1039 Budapest, Kabar utca 4. 6\/33.","7750000","","false","163","",""],["577967","402795","007.V.2185\/2017\/224","","","Tulajdoni lapon kivett \u00fczem, udvar. Telekter\u00fclet: 875 m2. Rajta 280 m2 netto ter\u00fclet\u0171 \u00e9p\u00fclet .Szak\u00e9rt\u0151i v\u00e9lem\u00e9ny alapj\u00e1n a jelenlegi helyis\u00e9gek haszn\u00e1lata, kialak\u00edt\u00e1sa szerint ink\u00e1bb lak\u00f3h\u00e1z. k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka 100%, r\u00e9szben szigetel, falazata t\u00e9gla, \u00e1llapota k\u00f6zepes,1930- as \u00e9vek k\u00f6zepe,hely\u00eds\u00e9gei:1 elad\u00f3t\u00e9r, 2 rakt\u00e1r, 2 t\u00e1rol\u00f3, 2 Wc,f\u0171t\u00e9se g\u00e1zkonvektoros, k\u00f6zm\u0171vek: v\u00edz, villany, g\u00e1z, mell\u00e9k\u00e9p\u00fcl\u00e9et 1 db  50m2 egy\u00e9b \u00e9p\u00edtm\u00e9ny,","21400000","","2020-03-12 15:00:00","","","","","2803878","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/d\/b\/d\/k2803879.jpg","1039 Budapest, Kossuth Lajos utca 29.","10700000","","false","163","",""],["577968","402796","007.V.2185\/2017\/225","","","Tulajdoni lapon kivett lak\u00f3h\u00e1z udvar. Telek ter\u00fclet: 603m2 , rajta 113 m2 nett\u00f3 alapter\u00fclet\u0171 lak\u00f3h\u00e1z, k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gi foka 100%, r\u00e9szben szigetel, falazata t\u00e9gla, \u00e1llapota k\u00f6zepes,1930- as \u00e9vek II. fel\u00e9ben \u00e9p\u00fclt, 2015-ben fel\u00faj\u00edt\u00e1s,hely\u00eds\u00e9gei:2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 Wc, 1el\u0151szoba, f\u0171t\u00e9se egyedi g\u00e1zcirk\u00f3, k\u00f6zm\u0171vek: v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna, mell\u00e9k\u00e9p\u00fclet 1 db t\u00e9gla \u00e9p\u00edt\u00e9s\u0171 gar\u00e1zs, 20m2","32550000","","2020-03-12 18:00:00","","","","","2803882","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/2\/5\/k2803883.jpg","1039 Budapest, Kossuth Lajos utca 27","22785000","","false","163","",""],["578621","403238","0348.V.0895\/2014\/88","","","A helyi Polg\u00e1rmesteri Hivatal k\u00f6zl\u00e9se alapj\u00e1n: 487 m2-es ter\u00fcleten l\u00e9v\u0151 95 m2-es lak\u00f3h\u00e1z. Egyedi k\u00f6zponti f\u0171t\u00e9s. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","12215000","","2020-03-13 08:00:00","","","","","2808182","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/c\/c\/k2808183.jpg","1201 Budapest, XX. ker\u00fclet T\u00f6r\u00f6k Fl\u00f3ris 21.","6107500","","false","163","",""],["576597","401908","0464.AV.0007\/2019\/114","","","Egy\u00e9b helyis\u00e9g, alapter\u00fclete 231 m2. El\u0151v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si jog illeti a Magyar \u00c1llamot.\nAz \u00e1rver\u00e9shez felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","92400000","","2020-03-13 16:00:00","","","","","2793298","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/3\/6\/k2793299.jpg","1066 Budapest, Ter\u00e9z k\u00f6r\u00fat 18. -1.Em. Ajt\u00f3: 1.","46200000","","false","163","",""],["576633","401928","0464.V.0082\/2017\/159","","","Lak\u00e1s, 50 m2, 2 szoba\nAz \u00e1rver\u00e9shez felt\u00f6lt\u00f6tt k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","6125000","","2020-03-13 18:00:00","","","","","2793405","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/5\/5\/k2793406.jpg","1083 Budapest, Szigony utca 7. 4. em. ajt\u00f3: 16.","3062500","","false","163","",""],["577994","402808","262.V.1965\/2018\/201","","","Az ingatlan belter\u00fcleti kivett be\u00e9p\u00edtetlen ter\u00fclet. Alapter\u00fclete \u00f6sszesen: 3412 m2. Az ingatlan tehermentesen ker\u00fcl \u00e1rver\u00e9sre.","109000000","","2020-03-13 20:00:00","","","","","2804000","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/7\/f\/k2804001.jpg","1145 Budapest, Budapest,","54500000","","false","163","",""],["578782","403351","397.V.0923\/2019\/88","","","Belter\u00fcleten fekv\u0151 13 m2-es  pinceszinten rakt\u00e1r. Falazata t\u00e9gla, \u00e1llapota \u00e1tlagos.Padl\u00f3burkolata k\u0151, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves.","12350000","","2020-03-14 10:00:00","","","","","2809202","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/4\/6\/k2809203.jpg","1052 Budapest, Haris K\u00f6z 4. Pinceszint","6175000","","false","163","",""],["578848","403396","038.V.1868\/2019\/45","","","K\u00f6z\u00f6s tulajdon  megsz\u00fcntet\u00e9se ok\u00e1n ker\u00fcl az ingatlan \u00e1rver\u00e9sre. Az ingatlan alapter\u00fclete 653 m2.","25970000","","2020-03-14 12:00:00","","","","","2809580","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/9\/5\/0\/k2809581.jpg","1041 Budapest, Desseffy utca 41.","25970000","","false","163","",""],["578530","403203","280.V.1022\/2017\/77","","","53 m2 irodahelyis\u00e9gek a t\u00e1rsash\u00e1z alagsor\u00e1ban.\nA k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","300000","","2020-03-15 20:00:00","","","","","2807864","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/1\/4\/k2807865.jpg","1117 Budapest, Karinthy F. \u00fat 22. Alagsor 1. Ajt\u00f3","150000","","false","163","",""],["574905","400718","0223.V.0652\/2014\/62","","","Jellege: lak\u00e1s, T\u00f6bbszintes: fszt. + 10 emelet, \u00c9letkora: ~46 \u00e9v, Alapoz\u00e1s: beton, szigetel\u00e9s: teljes \u00e9rt\u00e9k\u0171,Al\u00e1pinc\u00e9zett: eg\u00e9szen,Lak\u00e1s alapter\u00fclete: 37 m2, Falazata: panel, Tet\u0151szerkezet anyaga: lapos tet\u0151,Helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 f\u00e9lszoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, F\u0171t\u00e9s: t\u00e1vf\u0171t\u00e9s\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9g: vezet\u00e9kes v\u00edz, csatorna, villany, g\u00e1z","12522295","12522295","2020-03-16 08:00:00","","","","","2783359","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/b\/b\/k2783360.jpg","1149 Budapest, Pillang\u00f3 Park 16\/c Lph:3. 9\/57","12522295","","false","163","",""],["577469","402451","285.V.0179\/2018\/76","","","Budapest XX. ker\u00fclet, belter\u00fcleti ingatlan. Az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n az ingatlan alapter\u00fclete 54 n\u00e9gyzetm\u00e9ter, helys\u00e9gei 2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba \u00e9s 1 el\u0151szoba. K\u00f6zm\u0171vezetts\u00e9ge vezet\u00e9skes v\u00edz, villany \u00e9s csatorna. F\u0171t\u00e9se villany f\u0171t\u00e9s.","5766667","","2020-03-16 08:00:00","","","","","2799646","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/7\/0\/k2799647.jpg","1205 Budapest, Kossuth L. utca 107. Algs. 2.","2883334","","false","163","",""],["574407","400362","012.V.1163\/2012\/144","","","Csepelen a Kir\u00e1lyerd\u0151ben, t\u00f6bb l\u00e9pcs\u0151vel magasabban l\u00e9v\u0151, 4 lak\u00e1sos, 802 m3-es\r\ningatlanban, a jobboldali, els\u0151, cser\u00e9ppel fedett, nyeregtet\u0151s, egyszob\u00e1s lak\u00e1s fele, valamint a hozz\u00e1tartoz\u00f3 4\/32-ed telekr\u00e9sz az\r\n\u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s t\u00e1rgya. A lak\u00e1s alapter\u00fclete kb. 35 m2. Alapoz\u00e1sa beton, falazata t\u00e9gla. Szob\u00e1k sz\u00e1ma 1. Vezet\u00e9kes v\u00edzzel, g\u00e1zzal,\r\nvillannyal ell\u00e1tott. Ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fattal megk\u00f6zel\u00edthet\u0151. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","2450000","","2020-03-16 15:00:00","","","","","2780246","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/3\/a\/k2780247.jpg","1213 Budapest, XXI. ker\u00fclet Haj\u00f3s Utca 35.","2450000","","false","163","",""],["578777","403346","355.V.0170\/2018\/170","","","Az \u00e1rver\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 ingatlan 53 m2-es lak\u00e1s. Helyis\u00e9gei: 2 szoba, konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, el\u0151szoba.\n (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","18550000","","2020-03-16 18:00:00","","","","","2809163","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/7\/0\/9\/k2809164.jpg","1155 Budapest, T\u00f6r\u00f6kszegf\u0171 t\u00e9r 6. 1\/5.","18550000","","false","163","",""],["577945","402779","168.V.1329\/2017\/34","","","alapter\u00fclet(m2):31\nLAK\u00c1S\nMegk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge: ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00faton; t\u00e1vols\u00e1ga k\u00f6zforgalomt\u00f3l kb.150 m\nHelyis\u00e9gei: 1 szoba,1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba+WC\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves","12400000","","2020-03-16 19:00:00","","","","","2803717","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/3\/b\/5\/k2803718.jpg","1085 Budapest, Leonardo Da Vinci utca 48. Fszt\/11","6200000","","false","163","",""],["578940","403455","355.V.4364\/2017\/151","","","Az ingatlan alapter\u00fclete: 47 m2\nK\u00f6zforgalmi k\u00f6zleked\u00e9st\u0151l val\u00f3 t\u00e1vols\u00e1ga: 180 m\n\nA f\u0151\u00e9p\u00fclet jellemz\u0151i:\nAlapoz\u00e1sa: beton\nFalazata: panel\nSzigetel\u00e9se: j\u00f3\nTet\u0151szerkezete: lapostet\u0151\nAz ingatlan \u00e9letkora: 46 \u00e9v\nAz \u00e9p\u00fclet helys\u00e9gei: 1 db szoba, 1 db f\u00e9lszoba, 1 db konyha, 1 db f\u00fcrd\u0151szoba, 1 db el\u0151szoba\nF\u0171t\u00e9se: t\u00e1vf\u0171t\u00e9s\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna\n (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","21150000","","2020-03-16 19:00:00","","","","","2809971","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/9\/4\/4\/k2809972.jpg","1157 Budapest, Zs\u00f3kav\u00e1r utca 31. 10\/42.","21150000","","false","163","",""],["578935","403450","355.V.2138\/2019\/78","","","Az ingatlan alapter\u00fclete: 36 m2\nEgy\u00e9b megjegyz\u00e9s: A hat\u00f3s\u00e1gi ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9k bizony\u00edtv\u00e1nyt a hat\u00f3s\u00e1g a tulajdoni lap \u00e9s a google t\u00e9rk\u00e9p alapj\u00e1n \u00e1llap\u00edtotta meg.\n\nA f\u0151\u00e9p\u00fclet jellemz\u0151i:\nAz \u00e9rt\u00e9kelend\u0151 lak\u00e1s ter\u00fclete: 36 m2 \nAlapoz\u00e1sa: beton\nFalazata: t\u00e9gla \nF\u0171t\u00e9se: k\u00f6zponti f\u0171t\u00e9s\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna\n\nAz \u00e9p\u00fclet helyis\u00e9gei: 1 db szoba, 1 db konyha, 1 db el\u0151szoba, 1 db f\u00fcrd\u0151szoba+ Wc\n\n (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","28000000","","2020-03-17 10:00:00","","","","","2809955","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/a\/7\/k2809956.jpg","1047 Budapest, K\u00e1rolyi Istv\u00e1n utca 9. 3\/5.","28000000","","false","163","",""],["579039","403626","024.V.0816\/2012\/169","","","\u00c1rver\u00e9sre ker\u00fcl egy 44 m2 alapter\u00fclet\u0171 ingatlan 1\/2 tulajdoni h\u00e1nyada. A lak\u00e1s helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba+wc, 1 el\u0151szoba. Az \u00e1rver\u00e9si el\u0151leg \u00e9s az aktiv\u00e1l\u00e1si k\u00e9relem v\u00e9grehajt\u00f3i irod\u00e1hoz t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meg\u00e9rkez\u00e9se legk\u00e9s\u0151bb 2020.03.12-ig.\r\nAz ingatlan minim\u00e1l \u00e1ra: 3 304 000 Ft. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","6608000","","2020-03-17 10:00:00","","","","","2810946","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/3\/3\/k2810947.jpg","1046 Budapest, IV. ker\u00fclet N\u00e1dor U 42-44. 1. l\u00e9pcs\u0151h\u00e1z 1. emelet 8. ajt\u00f3","3304000","","false","163","",""],["578932","403447","355.V.0909\/2015\/256","","","A 28 m2 alapter\u00fclet\u0171, k\u00f6zepes \u00e1llapot\u00fa t\u00e1rsash\u00e1zi \u00f6r\u00f6klak\u00e1s 4\/8 eszmei h\u00e1nyadban ad\u00f3s tulajdon\u00e1t k\u00e9pezi. Falazata t\u00e9gla, alapoz\u00e1sa beton, szigetel\u00e9se gyenge\/felvizesedett, tet\u0151szerkezete s\u00e1tor cser\u00e9p, al\u00e1pinc\u00e9zetlen. Helyis\u00e9gei: 1 szoba, konyha, WC, melyek padl\u00f3burkolata parketta, ill. j\u00e1r\u00f3lap. G\u00e1zf\u0171t\u00e9ses, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","1312500","","2020-03-17 12:00:00","","","","","2809945","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/e\/9\/k2809946.jpg","1158 Budapest, Sz\u0171cs Istv\u00e1n utca 18.Fsz.1.","1312500","","false","163","",""],["578295","403024","041.V.0189\/2012\/177","","","T\u00e1rsash\u00e1z 9. emelet\u00e9n, 55 m2 alapter\u00fclet\u0171, 1 +2 f\u00e9lszob\u00e1s lak\u00e1s.","3080000","","2020-03-17 13:00:00","","","","","2806141","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/d\/0\/k2806142.jpg","1042 Budapest, R\u00f3zsa utca 36\/a 9\/4 Budapest Iv. Ker.","1540000","","false","163","",""],["574641","400523","012.V.1823\/2017\/136","","","49 m2-es, emeletes, lapostet\u0151s h\u00e1zban tal\u00e1lhat\u00f3 lak\u00e1s. Az \u00e9p\u00fclet alapoz\u00e1sa beton, a\r\nfalazata t\u00e9gla. Helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba. F\u0171t\u00e9se t\u00e1v. \u00d6sszk\u00f6zm\u0171ves. Ki\u00e9p\u00edtett \u00fattal megk\u00f6zel\u00edthet\u0151. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","28400000","","2020-03-17 13:00:00","","","","","2781758","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/e\/3\/c\/k2781759.jpg","1203 Budapest, XX. ker\u00fclet T\u00e9glagy\u00e1r T\u00e9r 4. 2. emelet 5. ajt\u00f3","28400000","","false","163","",""],["578296","403025","041.V.0039\/2016\/105","","","T\u00e1rsash\u00e1z 1. emelet\u00e9n, 30 m2 alapter\u00fclet\u0171, 1 szob\u00e1s lak\u00e1s. A f\u00e9nyk\u00e9p csak t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171 az aj\u00e1nlatt\u00e9tel el\u0151tt szem\u00e9lyesen gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg az ingatlanr\u00f3l!","7500000","","2020-03-17 13:00:00","","","","","2806145","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/b\/1\/k2806146.jpg","1089 Budapest, Di\u00f3szeghy S\u00e1muel utca 10\/b. 1\/3a.","3750000","","false","163","",""],["576478","401827","012.V.3619\/2017\/119","","","Kivett \u00fczemi ter\u00fclet. 38668 m2. Vezet\u00e9kes v\u00edzzel, villannyal, g\u00e1zzal, csatorn\u00e1val\r\nell\u00e1tott. Ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fattal megk\u00f6zel\u00edthet\u0151. Az \u00fcgyben rendelkez\u00e9sre \u00e1ll egy 2013. 02. 26-\u00e1n kelt Haszn\u00e1lati meg\u00e1llapod\u00e1s\r\nnevezet\u0171 k\u00e9t nyelv\u0171 (magyar-n\u00e9met) irat. A meg\u00e1llapod\u00e1s utols\u00f3 magyar bekezd\u00e9se az al\u00e1bbiakat tartalmazza: \"Felek jelen\r\nmeg\u00e1llapod\u00e1suk al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00e1val egyben k\u00e9zjegy\u00fckkel l\u00e1tj\u00e1k el \u00e9s jelen szerz\u0151d\u00e9s elv\u00e1laszthatatlan r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 teszik azt a nem hivatalos\r\nhelysz\u00ednrajzot, amelyen a fenti meg\u00e1llapod\u00e1s szerint kiz\u00e1r\u00f3lagos haszn\u00e1lati jogokat jel\u00f6lt\u00e9k meg.\" A haszn\u00e1lati meg\u00e1llapod\u00e1s 4\/2\r\noldal\u00e1n szerepl\u0151 sz\u00f6veg szerint \"a felek az eszmei osztatlan tulajdonukban \u00e1ll\u00f3 ingatlan haszn\u00e1lati jogait \u00e9s k\u00f6telezetts\u00e9geit k\u00edv\u00e1nj\u00e1k\r\nmeg\u00e1llap\u00edtani \u00fagy \u00e9s akk\u00e9nt, hogy a Terra-Immo Kft. tulajdonos-t\u00e1rsat megillesse a 10.373 nm ter\u00fclet\u0171 h\u00e1nyad kiz\u00e1r\u00f3lagos haszn\u00e1lati\r\njoga a jelen szerz\u0151d\u00e9s elv\u00e1laszthatatlan r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151, a haszn\u00e1lati viszonyokat rajz-szer\u0171en tartalmaz\u00f3, m\u00e9ret-ar\u00e1nyos v\u00e1zlat szerint.","228165000","","2020-03-17 17:00:00","","","","","2792738","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/e\/7\/k2792739.jpg","1239 Budapest, XXIII. ker\u00fclet \u00d3csai \u00dat","114082500","","false","163","",""],["578865","403405","410.V.0929\/2019\/94","","","t\u00e9glalak\u00e1s, alapter\u00fclet(m2):27, az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171","16740000","","2020-03-17 18:00:00","","","","","2809659","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/a\/3\/k2809660.jpg","1068 Budapest, L\u00f6v\u00f6lde t\u00e9r 5. Fszt\/2.","8370000","","false","163","",""],["578430","403123","094.V.3935\/2015\/98","","","\u00d6r\u00f6klak\u00e1s, 39 m2 alapter\u00fclet\u0171\nKb. 40 \u00e9ves panel \u00e9p\u00fcletben.\n1,5 szoba, konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, el\u0151szoba, t\u00e1vf\u0171t\u00e9ses.","14000000","","2020-03-17 18:00:00","","","","","2807083","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/0\/2\/k2807084.jpg","1138 Budapest, Faludi utca 22 3 Lph. 1\/51","14000000","","false","163","",""],["579292","403773","078.V.2028\/2013\/155","","","telek ter\u00fclete:  570 m2\nlak\u00f3h\u00e1z alapter\u00fclete:  kb. 200 m2 (fszt + emelet)","12600000","","2020-03-17 18:00:00","","","","","2812474","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/b\/7\/k2812475.jpg","1161 Budapest, Cs\u00f6m\u00f6ri \u00fat 196.","12600000","","false","163","",""],["579006","403521","078.V.1380\/2017\/47","","","lak\u00e1s alapter\u00fclete: 24 m2  (1 szob\u00e1s)","18000000","","2020-03-17 20:00:00","","","","","2810359","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/d\/9\/k2810360.jpg","1134 Budapest, L\u0151port\u00e1r utca 10. Fszt. 15.","18000000","","false","163","",""],["579471","403892","094.V.0383\/2019\/105","","","ingatlan-nyilv\u00e1ntart\u00e1s valamint az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n 24 m2 t\u00e1rsash\u00e1zi lak\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9s\u0171 ingatlan. 1 szob\u00e1s \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","22728000","","2020-03-18 08:00:00","","","","","2813416","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/2\/c\/k2813417.jpg","1027 Budapest, Kap\u00e1s utca 48. 3\/5.","22728000","","false","163","",""],["578344","403065","127.V.3181\/2015\/71","","","El\u0151kertes, 2 h\u00e1zas ingatlanb\u00f3l az utc\u00e1r\u00f3l n\u00e9zve a jobb oldali, cser\u00e9ppel fedett, ny\u00fajtott s\u00e1tortet\u0151s, alacsony belmagass\u00e1g\u00fa, 2 + f\u00e9lszob\u00e1s csal\u00e1di h\u00e1z, valamint a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 telekr\u00e9sz.\nAlapter\u00fclete: 800 m2 (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","1400000","","2020-03-18 17:00:00","","","","","2806493","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/a\/1\/k2806494.jpg","1213 Budapest, K\u00f3rus utca 40\/a","1400000","","false","163","",""],["580344","404506","355.V.0189\/2019\/22","","","A Magyar \u00c1llam tulajdon\u00e1ban l\u00e9v\u0151, belter\u00fcleti fekv\u00e9s\u0171, megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00faton lehets\u00e9ges.\nAz ingatlan rendeltet\u00e9se lak\u00e1s.\nAz \u00e9p\u00fclet t\u00f6bbszintes, ad\u00f3s lak\u00e1sa a f\u00f6ldszinten tal\u00e1lhat\u00f3.\nAlapoz\u00e1sa beton, falazata t\u00e9gla, tet\u0151szerkezete lapos tet\u0151, beton f\u00f6d\u00e9m.\nA lak\u00e1s alapter\u00fclete 48 m2, helyis\u00e9gei: 2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, 1 WC.\nF\u0171t\u00e9se t\u00e1vf\u0171t\u00e9s.","26000000","","2020-03-18 17:00:00","","","","","2819364","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/7\/c\/0\/k2819365.jpg","1042 Budapest, \u00c1rp\u00e1d \u00fat 142. A. \u00c9p. Fszt. 1.","13000000","","false","163","",""],["579092","403665","0249.V.0215\/2011\/106","","","Alapter\u00fclet: 43 nm, \u00e9letkora 55 \u00e9v, a lak\u00e1sban tal\u00e1lhat\u00f3: 1 szoba, 1 konyha, 1 kamra, 1 f\u00fcrd\u0151szoba + WC. T\u00e1v f\u0171t\u00e9s\u0171, vezet\u00e9kes v\u00edz-g\u00e1z-villany-csatorna bevezetve.","7800000","4368000","2020-03-18 20:00:00","","","","","2811544","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/3\/b\/k2811545.jpg","1144 Budapest, Kerepesi \u00fat 78\/c. Iii\/9.","3900000","","false","163","",""],["579991","404265","0249.V.2638\/2011\/115","","","panellak\u00e1s, alapter\u00fclet(m2):51 m2, az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171","26000000","","2020-03-21 09:00:00","","","","","2817155","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/3\/0\/0\/k2817156.jpg","1173 Budapest, \u00dajlak utca 17-21 8\/80","13000000","","false","163","",""],["579133","403692","397.V.1446\/2014\/53","","","Belter\u00fcleten fekv\u0151 56 m2-es rakt\u00e1r. Falazata t\u00e9gla, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves.","4000000","","2020-03-21 11:00:00","","","","","2811895","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/b\/a\/k2811896.jpg","1081 Budapest, R\u00e1koczi \u00fat 61 Alagsor 1","2000000","","false","163","",""],["578779","403348","285.V.0503\/2018\/92","","","Budapest XX. ker\u00fcleti, belter\u00fcleti ingatlan. Lak\u00f3telepi emeletes panelh\u00e1zban l\u00e9v\u0151 lak\u00e1s 1\/2-ed r\u00e9sze. A tulajdoni lap tanus\u00e1ga szerint alapter\u00fclete 56 n\u00e9gyzetm\u00e9ter, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves, 2 szob\u00e1s lak\u00e1s.","4900000","","2020-03-23 08:00:00","","","","","2809177","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/b\/3\/k2809178.jpg","1204 Budapest, \u00c1brah\u00e1m G\u00e9za utca 107. Fszt. 1.","4900000","","false","163","",""],["579951","404233","0223.V.6285\/2013\/38","","","fekv\u00e9s: belter\u00fclet, megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9g: ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fat, jellege: lak\u00e1s, \u00e9letkora: 39 \u00e9v, alapoz\u00e1s: beton, lak\u00e1s alapter\u00fclet: 46 m2, falazat: panel, tet\u0151szerkezet: lapos, helyis\u00e9gek: 1 szoba, 1 f\u00e9lszoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151, 1 el\u0151szoba, f\u0171t\u00e9s: t\u00e1vf\u0171t\u00e9s","26600000","","2020-03-23 08:00:00","","","","","2816950","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/c\/3\/e\/k2816951.jpg","1144 Budapest, Tihany U 42-44 X-em 255","26600000","","false","163","",""],["580414","404569","0355.V.1717\/2012\/321","","","Alapter\u00fclet: (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","3543750","","2020-03-23 09:00:00","","","","","2819885","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/4\/8\/b\/k2819886.jpg","1153 Budapest, P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter utca 47-49. Fszt. 1.","3543750","","false","163","",""],["575784","401378","100.V.1758\/2015\/139","","","Lak\u00e1s megnevez\u00e9s\u0171, 1+1\/2 szob\u00e1s t\u00e1rsash\u00e1zi ingatlan. 46 nm, 313\/100000 eszmei h\u00e1nyad. Az alap\u00edt\u00f3 okirat szerint hozz\u00e1tartoz\u00f3 mell\u00e9khelyis\u00e9gek. Az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.","30000000","30000000","2020-03-23 09:00:00","","","","","2788640","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/b\/2\/k2788641.jpg","1135 Budapest, Lehel utca 70-72. 4.Emelet\/10.Ajt\u00f3","30000000","","false","163","",""],["581048","405030","007.V.0171\/2015\/284","","","55 m2 panel lek\u00e1s, \u00e9letkora: 30 \u00e9v, szigetel\u00e9se: k\u00f6zepes, kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 helys\u00e9gek sz\u00e1ma 4 db, szob\u00e1k sz\u00e1ma: 1+2 f\u00e9lszoba, t\u00e1vf\u0171t\u00e9ses, k\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: v\u00edz, g\u00e1z, villany, csatorna.","20000000","","2020-03-23 10:00:00","","","","","2825847","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/1\/4\/k2825848.jpg","1214 Budapest, Nap utca 4. Ix\/34.","10000000","","false","163","",""],["580442","404593","355.V.2353\/2019\/79","","","Szem\u00e9lyi tulajdonban l\u00e9v\u0151, belter\u00fcleti fekv\u00e9s\u0171, megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00faton lehets\u00e9ges.\nAz ingatlan jellege lak\u00e1s.\nAz \u00e9p\u00fclet t\u00f6bbszintes, ad\u00f3s lak\u00e1sa a IV. emeleten tal\u00e1lhat\u00f3.\nAlapoz\u00e1sa van, falazata t\u00e9gla, tet\u0151szerkezete lapostet\u0151, beton f\u00f6d\u00e9m.\nA lak\u00e1s alapter\u00fclete 45 m2,  helyis\u00e9gei: 2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, 1 wc.\nF\u0171t\u00e9se k\u00f6zponti g\u00e1zf\u0171t\u00e9s.\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, csatorna, villany, g\u00e1z.","34000000","","2020-03-23 13:00:00","","","","","2820103","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/1\/f\/k2820104.jpg","1047 Budapest, K\u00e1rolyi Istv\u00e1n utca 5. 4\/5.","23800000","","false","163","",""],["579744","404072","0221.V.1858\/2013\/156","","","Az ingatlan a tulajdoni lap \u00e9s az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n 52 m2 alapter\u00fclet\u0171 lak\u00e1s.\n\nAz ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00edtett f\u00e9nyk\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171. K\u00e9rem a licit megt\u00e9tele el\u0151tt gy\u0151z\u00f6dj\u00f6n meg az ingatlan \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l.","15600000","","2020-03-23 16:00:00","","","","","2815596","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/8\/4\/1\/k2815597.jpg","1122 Budapest, V\u00e1rosmajor utca 23. 1. Emelet 6.","15600000","","false","163","",""],["578477","403158","221.V.0903\/2016\/183","","","Az ingatlan a tulajdoni lap, valamint az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar, gar\u00e1zs \u00e9s iroda. Az ingatlan alapter\u00fclete: 1940 nm.  Az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n rendeltet\u00e9se lak\u00e1s. Fel\u00e9p\u00edtm\u00e9ny \u00e9letkora: kb.: 30 \u00e9v, alapter\u00fclete 200 nm. Falazata t\u00e9gla, szigetel\u00e9se teljes \u00e9rt\u00e9k\u0171, t\u00f6bbszintes. Helyis\u00e9gei: 3 szoba, 1 f\u00e9lszoba, 1 konyha, 1 kamra, 2-2 WC s f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, 2 nappali, 1 mos\u00f3konyha, 1 l\u00e9pcs\u0151h\u00e1z, 1 k\u00f6zleked\u0151, 1 eb\u00e9dl\u0151, 1 t\u00e1rol\u00f3. Helyis\u00e9gek burkolata mozaik \u00e9s padl\u00f3sz\u0151nyeg. K\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz - g\u00e1z .\u0171- villany. G\u00e1z- egyedi f\u0171t\u00e9s.\nAz ingatlan k\u0151-vas ker\u00edt\u00e9ssel van k\u00f6rbe ker\u00edtve. Mell\u00e9k\u00e9p\u00fclet: 20 nm-es gar\u00e1zs. \u00c9p\u00edt\u00e9si anyag: t\u00e9gla + beton.\nAd\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny egy\u00e9b megjegyz\u00e9se: \"Az \u00e9rt\u00e9kelt telek osztatlan k\u00f6z\u00f6s tulajdon, azon k\u00e9t lak\u00f3\u00e9p\u00fclet van. Az \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s t\u00e1rgya a Szentkorona utc\u00e1hoz k\u00f6zelebb es\u00f3 lak\u00f3h\u00e1z 1\/2 r\u00e9sze.\" \n\nAz ingatlan becs\u00e9rt\u00e9k\u00e9t a Budai K\u00f6zponti Ker\u00fcleti B\u00edr\u00f3s\u00e1g 0102-4.Vh.1530\/2018\/15 sorsz\u00e1m\u00fa joger\u0151s v\u00e9gz\u00e9s\u00e9vel \u00e1llap\u00edtotta meg.\n\nAz ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00edtett f\u00e9nyk\u00e9pfelv\u00e9tel(ek) t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0151(ek), a licit megt\u00e9tele el\u0151tt gy\u0151z\u00f6dj\u00f6n meg az ingatlan aktu\u00e1lis \u00e1llap\u00edt\u00e1r\u00f3l.","15900000","","2020-03-23 18:00:00","","","","","2807465","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/d\/9\/k2807466.jpg","1221 Budapest, Szentkorona utca 18.","7950000","","false","163","",""],["580231","404430","0007.V.1979\/2010\/264","","","Az ingatlan jellege: \u00f6r\u00f6klak\u00e1s. Alapter\u00fclete: 57 m2.\nAlapter\u00fclete: 57 m2.K\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna. Helyis\u00e9gei: 2 szoba.","35112000","","2020-03-23 18:00:00","","","","","2818769","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/3\/5\/1\/k2818770.jpg","1029 Budapest, \u00d6rd\u00f6g-\u00e1rok utca 160. 4.Ajt\u00f3","24578400","","false","163","",""],["579767","404093","221.V.0485\/2018\/172","","","A tulajdoni lap, valamint az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n t\u00e1rsash\u00e1zi lak\u00e1s az alap\u00edt\u00f3okirat szerint hozz\u00e1tartoz\u00f3 mell\u00e9khelyis\u00e9gekkel.\nTer\u00fclete: 67 nm. Falazata: t\u00e9gla. K\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, g\u00e1z, villany, csatorna.\n\nA Budai K\u00f6zponti Ker\u00fcleti B\u00edr\u00f3s\u00e1g 0102-2.Vh.311\/2019\/6. sorsz\u00e1m\u00fa joger\u0151s v\u00e9gz\u00e9s\u00e9vel meg\u00e1llap\u00edtotta, hogy az ad\u00f3s r\u00e9sz\u00e9re a Budapest belter\u00fclet 1777\/4\/A\/4 helyrajzi sz\u00e1mon nyilv\u00e1ntartott, term\u00e9szetben a 1112 Budapest, Gazdagr\u00e9ti \u00fat 20.tet\u0151szint 4. sz\u00e1m alatti, lak\u00f3ingatlan elhagy\u00e1s\u00e1ra az \u00e1rver\u00e9s id\u0151pontj\u00e1t\u00f3l sz\u00e1m\u00edtott 6 h\u00f3napos halaszt\u00e1st enged\u00e9lyez.\n\nAz ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00edtett f\u00e9nyk\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171. A licit megt\u00e9tele el\u0151tt gy\u0151z\u00f6dj\u00f6n meg az ingatlan aktu\u00e1lis \u00e1llapot\u00e1r\u00f3l. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","55750000","","2020-03-23 20:00:00","","","","","2815758","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/d\/2\/k2815759.jpg","1112 Budapest, Gazdagr\u00e9ti \u00fat 20. Tet\u0151szint 4.","55750000","","false","163","",""],["580288","404476","007.V.1132\/2017\/153","","","Jellemz\u0151i: 81 m2 2 szob\u00e1s t\u00e9gla\u00e9p\u00edt\u00e9s\u0171 lak\u00e1s,  (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","56700000","","2020-03-23 20:00:00","","","","","2819134","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/0\/8\/k2819135.jpg","1026 Budapest, G\u00e1bor \u00c1ron utca 47.Fsz\/2","56700000","","false","163","",""],["581354","405237","175.V.3052\/2018\/27","","","718 m2 kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","18300000","","2020-03-24 08:00:00","","","","","2828659","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/9\/b\/6\/k2828660.jpg","1183 Budapest, Zal\u00e1n utca 40","18300000","","false","163","",""],["578502","403177","034.V.2389\/2013\/228","","","teremgar\u00e1zs, alapter\u00fclete: 164m2 ebb\u0151l ad\u00f3s tulajdoni h\u00e1nyad\u00e1ra es\u0151 gar\u00e1zsbe\u00e1ll\u00f3 32.8m2","7000000","","2020-03-24 08:00:00","","","","","2807596","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/f\/8\/8\/k2807597.jpg","1038 Budapest, Pusztak\u00fati \u00fat 34. Pi.Szt","3500000","","false","163","",""],["576767","402014","012.V.3303\/2019\/4","","","645 m2-es telek \u00e9s a rajta l\u00e9v\u0151 lak\u00f3h\u00e1z. Ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00fattal megk\u00f6zel\u00edthet\u0151. A b\u00edr\u00f3s\u00e1g a v\u00e9grehajt\u00e1st az ingatlan k\u00f6z\u00f6s tulajdon\u00e1nak megsz\u00fcntet\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben rendelte el. Erre tekintettel a tulajdonost\u00e1rsak a v\u00e9grehajt\u00e1st t\u0171rni k\u00f6telesek. Sikeres \u00e1rver\u00e9s eset\u00e9n valamennyi jelenlegi tulajdonos tulajdoni h\u00e1nyada \u00e9s az ingatlanon l\u00e9v\u0151 egy\u00e9b jogok is t\u00f6rl\u00e9sre ker\u00fclnek. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","38700000","","2020-03-24 12:00:00","","","","","2794091","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/f\/1\/3\/k2794092.jpg","1239 Budapest, XXIII. ker\u00fclet L\u00f3r\u00e9v Utca 53.","38700000","","false","163","",""],["580750","404801","280.V.1835\/2015\/57","","","487 m2 ter\u00fcleten kivett lak\u00f3h\u00e1z, udvar, gazdas\u00e1gi m\u00e9p\u00fclet. Az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.\nAz ad\u00f3 \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny szerint a k\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9g - \u00f6ssz k\u00f6zm\u0171ves.\nAd\u00f3s 2940\/36000 tulajdoni h\u00e1nyad\u00e1t terhelten Dar\u00f3ci Kevin szerezte meg, \u00edgy \u00e1rver\u00e9sre az a tulajdoni h\u00e1nyad ker\u00fcl.","1050000","","2020-03-24 13:00:00","","","","","2822873","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/8\/4\/2\/k2822874.jpg","1203 Budapest, Zr\u00ednyi utca 8.","525000","","false","163","",""],["580441","404592","355.V.1264\/2018\/78","","","Szem\u00e9lyi tulajdonban l\u00e9v\u0151, belter\u00fcleti fekv\u00e9s\u0171, megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00faton lehets\u00e9ges.\nA k\u00f6zforgalmi k\u00f6zleked\u00e9st\u0151l val\u00f3 t\u00e1vols\u00e1ga 100 m.\nA telek dr\u00f3tker\u00edt\u00e9ssel beker\u00edtve, az utcafron hossza 18 m, a talaj min\u0151s\u00e9ge k\u00f6t\u00f6tt.\nAz ingatlan rendeltet\u00e9se lak\u00e1s.\nAz \u00e9p\u00fclet f\u00f6ldszintes, alapoz\u00e1sa beton, szigetel\u00e9se k\u00f6zepes, falazata t\u00e9gla, tet\u0151szerkezete nyereg tet\u0151, h\u00e9jazata cser\u00e9p.\nA tet\u0151t\u00e9r nincs be\u00e9p\u00edtve.\n\u00c9letkora 100 \u00e9v, \u00e1llapota k\u00f6zepes, pince nincs.\nA lak\u00e1s alapter\u00fclete 90 m2, padl\u00f3burkolata j\u00e1r\u00f3lap, haj\u00f3padl\u00f3, parketta.\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, csatorna, villany, g\u00e1z.\nAz osztatlan k\u00f6z\u00f6s tulajdonban l\u00e9v\u0151 ingatlanban 3 db.k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 nagys\u00e1g\u00fa, elt\u00e9r\u0151 m\u0171szaki \u00e1llapot\u00fa \u00e9s k\u00fcl\u00f6n bej\u00e1rat\u00fa lak\u00e1s van.\nI. lak\u00e1s: ( ad\u00f3s haszn\u00e1lat\u00e1ban ) 1 szoba, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 konyha, 1 WC.\nII. lak\u00e1s: 1 szoba, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 konyha, 1 kamra, 1 el\u0151szoba.\nIII. lak\u00e1s: 1 szoba, 2 f\u00e9lszoba, 1 nappali, 1 \u00e9tkez\u0151, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 konyha, 1 kamra.  (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","14325000","","2020-03-24 14:00:00","","","","","2820099","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/2\/f\/e\/k2820100.jpg","1158 Budapest, Petrence utca 81.","14325000","","false","163","",""],["579657","404009","014.V.1374\/2014\/139","","","T\u00f6bbszintes beton alapoz\u00e1s\u00fa t\u00e9gla\u00e9p\u00fcletben 103 m2-es 2 +2 f\u00e9lszoba \u00f6sszkomfortos lak\u00e1s az alap\u00edt\u00f3 okirat szerint hozz\u00e1tartoz\u00f3 mell\u00e9khelyis\u00e9gekkel ker\u00fcl \u00e1rver\u00e9sre.\n (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","30900000","","2020-03-24 15:00:00","","","","","2814369","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/d\/0\/d\/k2814370.jpg","1102 Budapest, \u00c1llom\u00e1s utca 27. 4\/13.","30900000","","false","163","",""],["578897","403429","041.V.3086\/2014\/84","","","Csepel belv\u00e1ros\u00e1ban, 4 emeletes panel s\u00e1vh\u00e1z 3. emelet\u00e9n, 53 m2 alapter\u00fclet\u0171, 1+2 f\u00e9lszob\u00e1s, \u00f6sszkomfortos lak\u00e1s. A f\u00e9nyk\u00e9p csak t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171, az aj\u00e1nlatt\u00e9tel el\u0151tt szem\u00e9lyesen gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg az ingatlanr\u00f3l! (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","15000000","","2020-03-24 17:00:00","","","","","2809786","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/3\/e\/f\/k2809787.jpg","1211 Budapest, II. R\u00e1k\u00f3czi F. \u00fat 94. III. Emelet 11.","15000000","","false","163","",""],["580499","404646","296.V.1060\/2016\/240","","","lak\u00e1s, alapter\u00fclet: 55 m2, szob\u00e1k sz\u00e1ma: 1+ 2 f\u00e9l, f\u0171t\u00e9s: t\u00e1vf\u0171t\u00e9s","18000000","9000000","2020-03-24 18:00:00","","","","","2820758","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/5\/5\/8\/k2820759.jpg","1131 Budapest, \u00d6rd\u00f6gmalom utca 11. 2\/5","9000000","","false","163","",""],["581212","405137","0078.V.0131\/2013\/80","","","telek ter\u00fclete:  1084 m2\nlak\u00f3h\u00e1z \/ 2 lak\u00e1s alapter\u00fclete: 327 m2 (fszt + emelet + tet\u0151t\u00e9r)  + ny\u00e1ri konyha \nhelyis\u00e9gei: \n1. lak\u00e1s: 4 szoba, 1 f\u00e9lszoba, 2 konyha, 2 f\u00fcrd\u0151szoba, 2 wc, k\u00f6zleked\u0151, el\u0151szoba\n2. lak\u00e1s: 5 szoba, 1 konyha, 2 f\u00fcrd\u0151szoba, 2 wc, k\u00f6zleked\u0151, el\u0151szoba\n3. ny\u00e1ri konyha: konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, wc\nf\u0171t\u00e9se: g\u00e1z k\u00f6zponti, k\u00f6zm\u0171vek: v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna, telefon\nmegjegyz\u00e9s: osztatlan k\u00f6z\u00f6s tulajdon, fel\u00faj\u00edt\u00e1sra szorul, a tet\u0151t\u00e9r nincs be\u00e9p\u00edtve","41260000","","2020-03-24 19:00:00","","","","","2828033","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/c\/0\/6\/k2828034.jpg","1161 Budapest, Th\u00f6k\u00f6ly utca 4.","41260000","","false","163","",""],["580106","404341","0078.V.0107\/2005\/204","","","telek ter\u00fclete: 740 m2\nlak\u00f3h\u00e1z alapter\u00fclete: kb. 100 m2  (f\u00f6ldszintes)\nhelyis\u00e9gei: 3 szoba, 1 f\u00e9lszoba, konyha, kamra, 2 f\u00fcrd\u0151szoba, wc, el\u0151szoba \nf\u0171t\u00e9se: g\u00e1zcirk\u00f3, k\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9g: v\u00edz, villany, g\u00e1z, csatorna. Fel\u00faj\u00edt\u00e1sra szorul.","6125000","","2020-03-24 19:00:00","","","","","2817771","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/5\/8\/4\/k2817772.jpg","1164 Budapest, Garmada utca 14.","3062500","","false","163","",""],["580058","404309","078.V.2230\/2016\/89","","","telek ter\u00fclete: 1755 m2\nlak\u00f3h\u00e1z alapter\u00fclete:  kb. 110 m2  (f\u00f6ldszintes) \nhelyis\u00e9gei: 3 szoba, konyha + \u00e9tkez\u0151, f\u00fcrd\u0151szoba + wc, kamra, k\u00f6zleked\u0151\nf\u0171t\u00e9se: villany","5600000","","2020-03-24 20:00:00","","","","","2817540","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/c\/8\/2\/k2817541.jpg","1164 Budapest, Vid\u00e1mv\u00e1s\u00e1r utca 3.","2800000","","false","163","",""],["579016","403531","034.V.1087\/2017\/79","","","lak\u00e1s: alapter\u00fclete: 52m2, szigetel\u00e9s: r\u00e9szben szigetelt, falazata: t\u00e9gla, \u00e9letkora: 55 \u00e9v, \u00e1llapota: k\u00f6zepes, helyis\u00e9gei: 2 szoba, 1 konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, 1 el\u0151szoba, 1wc, f\u0171t\u00e9se: t\u00e1v, \u00f6sszk\u00f6zm\u0171ves (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","26000000","","2020-03-25 08:00:00","","","","","2810446","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/1\/6\/c\/k2810447.jpg","1036 Budapest, Pacsirtamez\u0151 utca 67.4\/3","26000000","","false","163","",""],["581261","405168","355.V.0838\/2019\/94","","","A lak\u00e1s alapter\u00fclete 71 m2. Helyis\u00e9gei: 3 szoba, konyha, f\u00fcrd\u0151szoba, el\u0151szoba, (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","28400000","","2020-03-25 16:00:00","","","","","2828259","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/6\/8\/5\/k2828260.jpg","1158 Budapest, Dr\u00e9gelyv\u00e1r utca 19. 2\/15.","28400000","","false","163","",""],["580774","404819","355.V.1778\/2018\/94","","","Mag\u00e1n tulajdonban l\u00e9v\u0151, belter\u00fcleti fekv\u00e9s\u0171, megk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge ki\u00e9p\u00edtett, pormentes \u00faton lehets\u00e9ges.\nAz ingatlan jellege: lak\u00e1s.\nAz \u00e9p\u00fclet t\u00f6bbszintes, f\u00f6ldszint + 10 emelet, alapoz\u00e1sa beton, falazata panel, tet\u0151szerkezete lapostet\u0151, betonf\u00f6d\u00e9m.\nA lak\u00e1s alapter\u00fclete 35 m2, helyis\u00e9gei: 1 szoba, 1 f\u00e9lszoba, 1 konyha, 1 el\u0151szoba, 1 f\u00fcrd\u0151szoba+wc.\nA lak\u00e1s t\u00e1vf\u0171t\u00e9ses.\nK\u00f6zm\u0171ves\u00edtetts\u00e9ge: vezet\u00e9kes v\u00edz, csatorna, villany, g\u00e1z. (Vht.145\/C (3) bekezd\u00e9s a.) szerinti lak\u00f3\u00e9p\u00fclet)","23000000","","2020-03-25 17:00:00","","","","","2823036","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/a\/7\/7\/k2823037.jpg","1043 Budapest, Vir\u00e1g utca 23. 7\/42.","23000000","","false","163","",""],["580963","404954","0249.V.1348\/2011\/52","","","panellak\u00e1s, alapter\u00fclet(m2):73 m2, szob\u00e1k sz\u00e1ma:1 eg\u00e9sz \u00e9s 3 f\u00e9l szoba, az ingatlanr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt k\u00e9pfelv\u00e9tel t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171","37800000","","2020-03-25 19:00:00","","","","","2825343","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/e\/0\/f\/k2825344.jpg","1173 Budapest, \u00dajlak utca 72-88. Fszt. 2.","37800000","","false","163","",""],["582146","405882","094.V.0970\/2016\/93","","","ingatlan-nyilv\u00e1ntart\u00e1s valamint az ad\u00f3- \u00e9s \u00e9rt\u00e9kbizony\u00edtv\u00e1ny alapj\u00e1n 58 m2 t\u00e1rsash\u00e1zi lak\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9s\u0171 ingatlan. Helyis\u00e9gei: 1 szoba, 3 f\u00e9lszoba","24000000","","2020-03-26 14:00:00","","","","","2833700","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/f\/3\/0\/k2833701.jpg","1091 Budapest, Cs\u00e1rd\u00e1s K\u00f6z 3. 9\/53","24000000","","false","163","",""],["579708","404044","168.V.0711\/2019\/25","","","alapter\u00fclet(m2):28\nMegk\u00f6zel\u00edthet\u0151s\u00e9ge: ki\u00e9p\u00edtett pormentes \u00faton\nHelyis\u00e9gei:1 szoba,1konyha,1 f\u00fcrd\u0151szoba,1 el\u0151szoba\nF\u0171t\u00e9s: t\u00e1vf\u0171t\u00e9s","15400000","","2020-03-26 16:00:00","","","","","2815417","https:\/\/arveres.mbvk.hu\/mbvk_tmp_images\/eles\/kepek\/kiskepek\/b\/7\/3\/k2815418.jpg","1144 Budapest, Gvad\u00e1nyi utca 28-30 3\/55","7700000","","false","163","",""]]}